Hier könnt ihr die Exe runterladen

[Downloadlink](https://filehorst.de/d/eCuxcHfc)


In das Textfeld den DS-Unterstützungsgedönz reinkopieren und dann auf "Nach fakes suchen" klicken.

Anschließend kann man den generierten Text kopieren
